[Tg 9up谷] 9up當秘笈 吹完唔心up

有心事唔知道同邊個講好？壓力大唔知點樣釋放好？fd circle細好細唔知點好？
Join us 9up谷傾下心事啦！係我地呢度，年齡不限，9up下識下新朋友仔
我地乜嘢都可以傾 等我地帶D歡樂俾你

push

40now

push 44now

push 53 now

push 62 now

push 55 now

push 59 now

push 心up

push 67 now

push laaaaa
82 now
歡迎更多搞笑嘅你黎吹水！！